\documentclass[12pt,ngerman,a4paper,]{article}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{amssymb,amsmath}
\usepackage[makeroom]{cancel}
\usepackage{ifxetex,ifluatex}
\usepackage{fixltx2e} % provides \textsubscript
\ifnum 0\ifxetex 1\fi\ifluatex 1\fi=0 % if pdftex
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
\else % if luatex or xelatex
  \ifxetex
    \usepackage{mathspec}
  \else
    \usepackage{fontspec}
  \fi
  \defaultfontfeatures{Ligatures=TeX,Scale=MatchLowercase}
\fi
% use upquote if available, for straight quotes in verbatim environments
\IfFileExists{upquote.sty}{\usepackage{upquote}}{}
% use microtype if available
\IfFileExists{microtype.sty}{%
\usepackage{microtype}
\UseMicrotypeSet[protrusion]{basicmath} % disable protrusion for tt fonts
}{}
\usepackage[unicode=true]{hyperref}
\hypersetup{
            pdfborder={0 0 0},
            breaklinks=true}
\urlstyle{same}  % don't use monospace font for urls
\ifnum 0\ifxetex 1\fi\ifluatex 1\fi=0 % if pdftex
  \usepackage[shorthands=off,main=ngerman]{babel}
\else
  \usepackage{polyglossia}
  \setmainlanguage[]{german}
\fi
\usepackage{longtable,booktabs}
\IfFileExists{parskip.sty}{%
\usepackage{parskip}
}{% else
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{6pt plus 2pt minus 1pt}
}
\setlength{\emergencystretch}{3em}  % prevent overfull lines
\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}
\setcounter{secnumdepth}{0}
% Redefines (sub)paragraphs to behave more like sections
\ifx\paragraph\undefined\else
\let\oldparagraph\paragraph
\renewcommand{\paragraph}[1]{\oldparagraph{#1}\mbox{}}
\fi
\ifx\subparagraph\undefined\else
\let\oldsubparagraph\subparagraph
\renewcommand{\subparagraph}[1]{\oldsubparagraph{#1}\mbox{}}
\fi


\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

\title{Hygienekonzept}

\usepackage{isotope}

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\lhead{Hygienekonzept} % controls the left corner of the header
\chead{} % controls the center of the header
\rhead{Fachgruppe Informatik} % controls the right corner of the header
\lfoot{Hygienekonzept beschlossen auf dem Fachgruppentreffen der Informatik vom \\ 04. November 2020.} % controls the left corner of the footer
\cfoot{} % controls the center of the footer
%\rfoot{Page~\thepage} % controls the right corner of the footer
%\rfoot{Seite~\thepage} % controls the right corner of the footer
\rfoot{} % controls the right corner of the footer
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}

\author{Fachgruppe Informatik}
\date{\today}

\begin{document}
%\thispagestyle{plain}
%\pagenumbering{gobble}
%\maketitle
%
%{
%\setcounter{tocdepth}{3}
%\tableofcontents
%}
%\newpage

\Large

\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}
\hypertarget{hygienekonzept-fachgruppenraum}{%
\section{Hygienekonzept
Fachgruppenraum}\label{hygienekonzept-fachgruppenraum}}


% https://pad.gwdg.de/_KaF_fc8Qruris8r0b65Lw#

%\begin{center}
%\begin{tabular}{ |l |l| l| }
%\hline
%	\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{ohne Maske}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{(alle) mit Maske}}\\
%\hline
%max 2 Personen & max 4 Personen\\
%\hline
%immer 1,5m Abstand & möglichst 1,5m Abstand\\
%\hline
%min 10min/h lüften & min 10min/h lüften\\
%\hline
%\end{tabular}
%\end{center}

Das regelmäßige Lüften ist wichtig und es muss alle 20 Minuten für mind. 5 Minuten gelüftet werden.\\
Es muss ständig eine Maske getragen und der Mindestabstand von 1,5m eingehalten werden.\\
%\vspace{1cm}
\subsection{Maximale Personenanzahl}
Es dürfen sich nie mehr als 4 Personen gleichzeitig im Raum befinden.

%Sobald mehr als 2 Personen gleichzeitig im Raum sind ist das ständige Tragen eines Mund-Nasen-Schutzes für alle anwesenden Personen \textbf{Pflicht}.\\
%\vspace{1cm}



\subsection{Außerdem:}
\begin{itemize}
	\item Gearbeitet wird im CIP-Pool, \textbf{nicht} im FG Raum
	\item Benutzte Flächen müssen desinfiziert werden
	\item Masken sollen nicht auf Tische gelegt werden
\end{itemize}
\vspace{1cm}
\normalsize
Das Hygienekonzept orientiert sich an den Vorgaben der Universität.

\end{document}
